有冇人鍾意聽 A day to remember

好想佢地黎

好耐冇聽,i hate this town,its so washed up,and all my friends dont give a fk

終於有個
Second last album was good tooo.
Common Courtesy

And I know you don't feel right when I'm leaving

if it means a lot to you
好想試一次成大班日lalala lalala

你靚仔？型就我同你lalala

柒毒就不了
btw all i want都正 成班core vocal一齊玩

我絲黎 唔柒唔毒
我第一首聽既就係All I Want
實好熱血

Die hard fans
All I want
Have faith in me
If it means a lot to you

淨係鐘意佢heavy啲嗰啲歌
jeremy清聲有陣pop味

絲 唔柒唔毒 pmed

真係好熱血

新歌新碟不了

What Separates Me from You 打後個d都唔岩聽

大膽期好迷佢地，日日聽，最鐘意
For Those Who Have Heart
homesick
old record 都唔差

其他就，不了

yeah

Common Courtesy 兩款口味

同意 Bad vibrations 得好少部份ok

咁o岩聽緊

What Separates me from you真係首首都好正

同意 金碟質量

聽2nd sucks 好熱血

絲打仲有聽咩band

Bring Me The Horizon
All Time Low
Blink 182
A7x
LP

仲有無聽其他hardcore

幾隊後期都變哂形

冇啦 未有時間發掘